{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인터불고 대구"
    },
    "text": "ホテルインターブルゴ大邱は大邱の関門である錦湖川辺の忘憂公園に位置しています。 このホテルは秀麗な景観と清浄な空気の中に322室の客室、国際レベルのコンベンションホールを備えています。 2001年に開館した大邱初の特1級ホテルで、錦湖川辺の特急展望を誇ります。 レストラン、サウナ、プール、フィットネスセンターなど、さまざまな付帯施設を提供しています。 八公山、寿城池、金光石通り、西門夜市場が隣接しており、便利に利用できます。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 寝具の追加は22,000ウォンで、駐車とWi-Fiは無料です。 朝食は午前7時から10時まで利用可能で、大人は34,000ウォン、小人は24,000ウォン、幼児は16,000ウォンで現場決済が可能です。 ホテル内には宴会場、レストラン、サウナ、ビジネスセンター、バー、室内プール、フィットネス、室内ゴルフ練習場、コンビニなど様々な付帯施設があります。 サウナやレジャースポーツ施設は14歳未満は利用できず、フィットネスや室内プールは日曜日は定休日です。 フィットネスの利用料金は10,000ウォンで、運動着とロッカーのレンタルは15,000ウォンです。 スニーカーは3,000ウォンでレンタル可能で、室内プールの利用料金は25,000ウォンです。 水泳帽、水帽、水着、水鏡はレンタル可能で、それぞれ3,000ウォン、2,000ウォン、水着は3,000ウォンに設定されています。 インフィニティです",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱は大邱の関門である錦湖川辺の忘憂公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱は322室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱はいつ開館しましたか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱は2001年に開館しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱はレストラン、サウナ、プール、フィットネスセンターなど、さまざまな付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱の朝食は大人は34,000ウォン、小人は24,000ウォン、幼児は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱のチェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱で寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱では寝具の追加が22,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱の駐車とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱の駐車とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱の付帯施設には宴会場、レストラン、サウナ、ビジネスセンター、バー、室内プール、フィットネス、室内ゴルフ練習場、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱のフィットネスや室内プールの利用制限はありますか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱のサウナやレジャースポーツ施設は14歳未満は利用できません。フィットネスや室内プールは日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱のフィットネスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱のフィットネスの利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱の運動着とロッカーのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱の運動着とロッカーのレンタル料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱でスニーカーのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱でスニーカーのレンタルは3,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱の室内プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱の室内プールの利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルインターブルゴ大邱で水泳帽や水帽、水着、水鏡のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ホテルインターブルゴ大邱では水泳帽、水帽、水着、水鏡のレンタルが可能です。それぞれの料金は3,000ウォン、2,000ウォン、3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 832
    }
}